係咪應該要保皇黨表態同何君堯割蓆？

如果保皇唔割，其實係咪意味白衫人一事，其他保皇黨有份背後參與、提供資金？

懇請各保皇黨盡快出嚟澄清